<resources>
    <string name="app_name">BaySportBike</string>
    <string name="next">LANJUT</string>
    <string name="skip">LEWATI</string>
    <string name="start">MULAI</string>
    <string name="uls_r25">Pada bagian mesin Yamaha R25 juga sudah
dilengkapi dengan Mesin berteknologi canggih
yaitu Mesin 4 langkah 8 valve 2 silinder DOHC
berpendingin  yang memiliki kapasitas mesin 250 cc
yang memiliki performa yang sangat kencang.</string>


    <string name="uls_r15">Dibalik beberapa kekurangannya, All New R15 juga
 punya berbagai fitur untuk meningkatkan performa
 mesin. Salah satunya penggunaan teknologi Variable
 Valves Actuation (VVA) dalam unit 1-silinder 155cc
Teknologi ini turut menjaga performa mesin tetap
 stabil dan bekerja maksimal. Lantaran tenaga dan
 torsinya terkontrol di setiap putaran mesin.
Di kelas motor sport, utamanya 150 cc, hanya R15
model yang menggunakan teknologi katup variable
 seperti ini. </string>

    <string name="uls_n250">Bermodalkan mesin 2 silinder berkapasitas 250cc, performa
Kawasaki Ninja 250 FI memang cepat. Namun satu tingkat
dibawah Honda CBR250RR dan Yamaha R25. Walaupun begitu,
motor sport 250cc ini tetap bisa menjadi pilihan utama. Pasalnya
desain motor Ninja 250 tetap keren dan terlihat begitu sporty.
Balutan bodi full fairingnya memang menarik, dan dipadukan
 dengan bentuk bodi bongsor yang tak kalah keren dari moge
 yang dibanderol lebih mahal dari harga Ninja 250. </string>

    <string name="uls_n650">pada sektor mesin pacunya, motor sport Kawaski ini akan dibekali
mesin berkapasitas 649cc dengan mengadopsi tipe mesin DOHC
yang membuatnya mampu menyemburkan tenaga yang super
besar sehingga tak heran jika motor sport ini mampu melaju
dengan kecepatan yang begitu tinggi. </string>

    <string name="uls_cb250rr">Honda CBR250RR ini juga akan mengusung desain full fairing
 yang aerodinamis dan futuristis sehingga bisa dipastikan akan
 menarik para pecinta otomotif.Menginjak pada spesifikasinya,
Honda CBR250RR ini akan menggendong mesin DOHC 8 katup
2 silinder type Parallel Twin Cylinder 6 percepatan.</string>

    <string name="uls_cb150r">Mesin baru dengan rancangan bore x stroke square
 (57,3 x 57,8 mm), karakternya lebih enak dipakai harian
dibanding CBR150R lama yang overbore (63,5 x 47,2 mm).

    </string>

    <string name="desrc390">RC390 diklaim sebagai kombinasi paling baik pada kendaraan
    harian serta sepeda motor berperforma balap. Mesin 373,2 cc, 4-stroke berpendingin cairan,
        dengan daya meraih 43tk, berpadu dengan transmisi manual enam percepatan.
        System penegeramn sdah memakai ABS, single-disc  ukuran 300mm didepan serta 230mm dibelakang,
        dan kaliper rem Brembo.


    </string>

    <string name="desrc250">Motor RC 250 ini mampu mengeluarkan tenaga sebesar 31hp pada 9.000rpm dan torsi puncak mencapai
        24 Nm pada 7.250rpm. Pada bagian sasis menggunakan sasis yang diadopsi dari kTM di kejuaraan balap Moto3. Sasis tipe
        trellis baja ini membuat stabilitas tinggi dan kendali yang presisi.
        Bagian suspensi depan sudah memakai suspensi upside down dengan diameter 43mm.

    </string>
</resources>